就黎打風 好驚屋企玻璃窗會爆

諗住買好多張mon貼貼係玻璃，係咪可行

拆窗算

Mon貼係貼mon
用玻璃膠喇

但係mon都係玻璃黎